抗戰嗰陣，有啲香港人投靠支那人掉轉頭打返香港人，呢啲掉轉鎗頭嘅人應俾人叫做「港奸走狗」

現時社會
愛國愛港是不可能同時存在的
藍絲廢老警犬正正是港奸走狗

陳同學老母同日軍侵港個時一樣
日軍用槍指住港奸讀稿播係收音機

寧願日本統治香港都好過支那